遊行人數可以由網上直播觀看人數推算

仲記得818個時立場直播都只係得3000人睇，因為全部都出晒街，但今日個Live有一萬人，仲期望今日有幾多人肯出來。

因為818得一個plan,冇變數,自然多人

其實出街都可以睇直播嘅

講開睇直播... 頭先案睇nowtv竟然見到...
呢堆o靚仔o靚妹係個大屠殺現場又唱又跳on9笑...
真係好悲哀...

尼害了我的國, 北韓feel。

但係3000人個日冇咁多鋪同商埸唔開喎 今日好多都唔開 少左堆人返工

好多人出發前睇下個咩環境姐

用NCE睇咁人數點計

唔一定

其實只要民陣有不反對通知書, 就會多人
所以警方每次都唔發

818果陣集中哂一區 上唔到網
依家好多人出左去都一直睇緊直播
我就係其中一個

on9

睇唔到區區都好多人？
拉

好多人食飯睇住出面情況

好多人喎
拉